員佐級協會去左邊？未出聲明譴責既？你地兩個手足變左condom？

拉你地手足喎，你地唔係一條心架咩？宜家有人出事就割？condom牙？

之前咁型出聲明屌上司宜家靜晒既？

好似消失左好耐

咁就割拿？

屌你地老母，同我死出黎呀

影響士氣wor

唔撐？

快啲譴責做假啦?

嚴重影響士氣喎

係囉，手足對抗呢個醉酒鬧事者，壓力好大先會做出嗰啲行為
員佐級協會做咩唔撐！？係咪數緊銀紙呀

林Sir快出黎主持公道
快啲譴責高層倉促交人啦
咁都要拘捕咪半隊警隊都要拉

係lor仲唔吊

你驚佢唔會黑都可以講到變白
一係等件事淡左 上庭輕判減刑

推比老友記知

計緊數比幾多百萬安家費呀

強烈譴責醫管局流出cctv